reiki靈氣討論交流

有冇巴打有學靈氣？
黎緊準備學 有冇邊個老師好？
學過既可以分享下成果

留名自學

以我所知 靈氣要師傅幫手做attunement,即係開左竅先，自學應該要花好幾倍時間

學嘅話要幾錢到?

有咩用？

..................

我報左果度就第一級一堂$1600 6個鐘

主要可以治療痛症

你搵我學三分歸元氣好過
我收仲平
$1500 6個鐘

學過
1000上一堂，都覺得唔錯

做完attunement有冇咩感覺

你就係雄霸？

咁有咩咁神秘?

無

咁開係神秘台把撚咩

香土有個唔使錢。。。
二級先至收
試過冇伏

正式有收據果D上過一級
都係冇feel
冇再上

巴打香討果個冇伏即係有feel到氣？
正式俾錢學你跟邊個

神秘在佢話係用宇宙能量去治療
同埋第一堂師傅會幫你attunement tune番正個台去接收呢d能量
詳細係點要學過既巴打先知

收錢果位dr張

冇伏意思係真係唔收錢
將佢聯絡email起底
都見佢玩左好耐

因為我先去收錢果檔
理論都吸收左大半
如果先去前者
可能唔明佢講乜
或者dr張吹水功力專業D

都唔緊要
目的都係做attunement

兩位比較
果位ching attunement應該冇問題
始終玩左咁耐

學完之後
你話醫病我都重有少少保留
始終無法證實

不過可以減壓係真
心靈上有明顯轉變
戒賭戒丁戒酒係可以做得到

唔該巴打，我下星期開始學
好期待個attunement做完會有咩感覺
Btw 個dr張我上網台都聽過佢講靈氣
佢講到好有理念 蝕住錢都要教咁
差d報左佢

我一黎就上dr張
就有氣感
上堂時練習，dr張已經見到我手噴白煙
一做完就有氣感

不過你問我，我都只係信醫治個part
我始終唔buy newage套理論

基本上得痛症痛得證明
其他唔得
所以我只會用係痛症上
其他用完我當無用算

咁你自己睇唔睇到有白煙？

睇唔到，但搵過一個有feel既fd睇就見到
一個感覺到既fd睇到感覺到（直接同遙距）
另外痛症係幾快見效既

氣功係唔係靈氣

Level one 做完attunemenet後無乜感覺，做完之後頭半個鐘個身有的熱。

靈氣係氣功既一種

即係唔係個個都睇到？定係資歷高d先睇到

年頭去左dr張果度上完初級
一路諗緊上唔上埋二級

巴打跟邊個師傅？其實attunement原理係點

有冇感覺

我果次導師有示範
個個都睇到好清楚
個頭出白煙好似煲水咁誇張
係由導師傳氣落學員度
呢個又可能係導師學過其它野

咁初學自己同自己玩梗係睇唔到

結論係人人都可以睇到
但係功力高先做到

咁誇張

個位師父而家好少教。

至於原理，我未上master 唔係咁知。但師父講過係將的符號印落你條中脈度。

其實我覺得一開始係拎左道教同西藏氣功
但之後已經溝左好多唔同系統既野

要練，但有d人天生睇到
但都有d自己覺得睇到，但ff出黎

有興趣學。各位有無推薦邊到學好啲？

人黎 捉曬呢班痴線佬

樓主個名

其實美國英國澳洲都有醫院用靈氣做輔助治療

我都想知邊個好，但已經報左a字頭個老師

如果想學 想知點樣入門

我都想學呀！ 竟然咁啱有呢個po

但係我平時試過10幾次冥想都係0感覺
（定係其實冇關係）
好驚自己冇資質學晒左

臼井學到master, 慈光lv2, sekhem lv 1
跟邊個老師就唔講啦

學左之後每日做運氣同平衡既練習，身體好左，情緒平衡左，少左負面情緒，多左平和/正面思考。

另外好多痛症，皮膚，傷風咳，甚至護膚美容都會用到靈氣
我自己比較少用靈氣去許願同占卜，但都可以既

有心學係值得學既

氣感唔一定個個都有，有啲人要學到master先大氣感
但無感覺唔代表無用
靈氣唔係咩神奇野，係利用一啲coding(符號 聲音 顏色）去將引落黎既能量放大同利用
真係有病都係應該兩三範一齊做治癒
但有好多病係因為唔平衡引起，好似情緒病 cancer
所以reiki可以去預防/輔助治療

另外，真真正宗既reiki master教班係唔可以賣廣告去增加銷售量/曝光率
所以自己揀老師小心啲啦，最緊要揀個岩自己

其實reiki有好多種都唔同起源
臼井係有日本神道教背景
慈光係西藏
埃及係古文明

其實學一套都夠哂，老實講，用到既，一套都用再
用唔到既，幾多套都用唔到

自己用既話，二級都好夠
自己經驗所得，唔係好緊要既痛楚
我放分幾鐘氣已經止到痛一段時間
當然，我無問佢地幾耐痛返
但我覺得痛半個鐘都要還神了
正式起碼都做一個字以上

有心教人咪學上去囉

而家個d其實都互溝，話就話有呢d背景
其實咪又係呢度拎d個度拎d
所謂背景，咪又係比人覺得可靠d

Btw:氣感還氣感，同出到幾多能量係唔同既

係呀，最基本要學臼井
只可以講臼井master係令你更了解自己，同埋可以幫人解決問題
因為只send reiki去痛/痕部位其實未必完全解決到問題根源
慈光同埃及襯下囉，慈光比境埃及係比較實用啲
我老師正式要做10分鐘，唔知其他老師點教啦，自己hea做無咩所謂
又或者係做到啲氣流動係順暢，無再痛同刺痺感
有時候有需要時都要做半個鐘以上，如果係深層啲既問題
當然普通野就做一陣就得，每個case唔同，唔能夠一概而論

係偷黎偷去㗎啦
有用就得啦
要講偷既所有身心靈同宗教都有互偷
背景知道下就得
不過中國道教正式黎講係無既，或者係誤會左神道教

覺得有用既 想學既自己會學上去

小小資訊
臼井如果學到三級會好啲，因為lv3有個符號係用黎遠傳
就算同自己做，都可以遠傳到過去/未來
不過聽講出面有啲老師會拆到好散黎教，果啲我就唔知佢點教啦

補充一下，
Reiki可以當輔助工具，唔好諗得太太太神奇
Reiki既效果係好慢既，唔係即時
請大家有病先去睇醫生
正式既private session, reiki master都一定問你睇左醫生未，做過咩treatment

我地唔會講reiki係可以醫病
Reiki唔係醫病，我地都唔係醫生
亂講野可以比人告

比較高幾個靈氣導師教既web site, 佢地多數係Level 2 教遠傳，Level 3 就教大光明。

如果據我學既進度
Level 2果個遠傳只係地域性既遠傳
你講既大光明應該係講”dy cool mail” 就係傳去過去/未來

留名

香土邊位有初級教？可以分享下嗎？

其實【本者是正念】已經可以傅去過去/未來。

我未開始學覺得好神奇，你睇下呢個post幾多人唔信就知幾神奇啦

由細到大社會都係教理性,同科學

你老師咁教你 我唔評論
始終由西方傳番番日本既教法已經失傳左一部分
又傳黎大中華出面好多老師都有啲唔同既野
亦有可能有啲老師有啲秘技係只傳自己學生

我身為reiki master有我地宜一脈傳承既教法
就算我教學生都係我講既咁教

試既話半分鐘都得tim
不過5分定10分鐘，都係大約
因為最後要自己feel得未
唔通到左10分鐘未得都唔做咩

或者我講多少少reiki可以有咩用處
基本痛症 痕癢 大家都知道

巴打好有研究
有無TG?
另外想問 香討慈善班有無人報過?

香討個到一級係免費
再上好似就要收錢